十五分鐘後差佬又開記者會交待拘捕方會長既事

又15分鐘後 未開就重新讀過15分鐘?